你呀哥係警察？我唔同你玩lu....

你家姐係警察？我唔同你一組lu....

你呀爸係警察？我唔同你坐lu

你老母係警察？我屌你老母lu

你呀媽呀警察？我唔借功課比你抄lu...

比你快過我

你表哥係警察？我唔同你一齊食lunch lu...

你表姐係警察？我唔借文具比你用lu....

唔緊要，一齊屌

你呀叔係警察？我唔同你講野lu....

你舅父係警察？ 我唔同你溫書lu

好驚有警察二代係我同校

嘩 你警family?
我好驚啊
唔好同我講嘢了

你老豆係警察？我唔同你玩lu...

你舅母係警察？我唔借手冊比你抄lu

你姑姐係黑警？ 我唔媾你lu

你個名

你呀哥係警察？我唔請你lu...

好期待開學

你有屋企人係警察？唔好再同我講野

絕交

你身邊D人個個都係黑驚

佢屋企人係警察

我冇野講

格黎班xxx個呀哥係警察

xxx呀爸係警察黎架

xxx呀媽原來有份打示威者

佢呀哥係畜龍黎 大家以後唔同佢講野

你家姐係Katy Pang? 佢對波係咪真？

你老公係警察？一齊3p lu

升球大墊

你屋企人係警察?.......

我地班唔歡迎警二代走啦

下 你老豆係癲狗黎架 你有佢dna...

走啦我地班唔要你d咁嘅人

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

你睇下你屋企人做咗d乜

乜原來你屋企人做狗呀

唔好同我地講野呀

group project 同你老豆一組啦

你睇下佢 屋企人係狗黎架 會周街咬人架小心佢都會呀

你話你阿爸係李漢民？你咁樣係唔會令到我驚架

你冚家都係警察 我屌曬你老豆老母家姐細老妹lu

你大佬係警察？ 我今晚唔同你打大佬lu

早會嘅時候試下大嗌光復香港

玩弄狗女感情或玩完就棄。仔就絕交啦